<!--
  ~ Copyright (c) 2016, Sergey Penkovsky <sergey.penkovsky@gmail.com>
  ~
  ~ This file is part of Erlymon Monitor.
  ~
  ~ Erlymon Monitor is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Erlymon Monitor is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Erlymon Monitor.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<resources>
    <string name="appName">4kidsSafety</string>
    <string name="appLogo">4kidsSafety</string>
    <string name="safety">safety</string>
    <string name="settingsTitle">Settings</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="soglashenie">Регистрируясь в приложении 4kids, Вы принимаете условия <a href="activityhref://sogActivity">Пользовательского соглашения</a> и <a href="activityhref://polActivity">Политики конфиденциальности</a>.</string>
    <string name="userPassword">Password</string>
    <string name="userConfirmPassword">Confirm password</string>
    <string name="loginSubmit">Sign in</string>
    <string name="serverConfigHost">DNS or IP:PORT</string>
    <string name="userName">Name</string>
    <string name="userEmail">Email</string>
    <string name="userPhone">Phone</string>
    <string name="registerSubmit">Sign up</string>
    <string name="logoutSubmit">Sign Out</string>
    <string name="mapTitle">Map</string>
    <string name="devicesTitle">Devices</string>
    <string name="sharedSave">Save</string>
    <string name="deviceTitle">Device</string>
    <string name="settingsAccount">Settings</string>
    <string name="deviceIdentifier">Identifier</string>
    <string name="deviceCategory">Category</string>
    <string name="deviceSim">Phone number</string>
    <string name="loginTitle">Login</string>
    <string name="registerTitle">Register</string>
    <string name="sharedEdit">Edit</string>
    <string name="sharedRemove">Remove</string>
    <string name="listTitle">List</string>
    <string name="devicePositionsTitle">Track</string>
    <string name="sharedShowOnMapTItle">Show on the map</string>

    <string name="positionValid">Valid</string>
    <string name="positionFixTime">Time</string>
    <string name="positionLatitude">Latitude</string>
    <string name="positionLongitude">Longitude</string>
    <string name="positionAltitude">Altitude</string>
    <string name="positionSpeed">Speed</string>
    <string name="positionCourse">Course</string>
    <string name="positionUnknown">Unknown</string>
    <string name="sharedLoading">Loading</string>
    <string name="sharedWait">Wait…</string>
    <string name="sharedRemoveConfirm">Remove item?</string>
    <string name="serverConfigsListTitle">Servers List</string>
    <string name="serverConfigTitle">Server</string>
    <string name="serverConfigUseNewProtocol">Use a new protocol</string>
    <string name="serverConfigProtocolType">Protocol type</string>
    <string name="serverConfigUseSecure">Use SSL/TLS</string>


    <string name="sharedRegistryNewAccount">User registration is completed successfully</string>
    <string name="sharedBackPressed">Press again to exit</string>

    <string name="errorCreateSession">Access is denied</string>
    <string name="errorCreateAccount">Failed to create user</string>
    <string name="errorGetServer">Failed to download information about the server</string>
    <string name="errorGetDevices">Failed to load the list of devices</string>
    <string name="errorGetSession">Failed to load the session data</string>
    <string name="errorUpdateAccount">Unable to update your user information</string>
    <string name="errorCreateDevice">Failed to create item</string>
    <string name="errorUpdateDevice">Failed to update item</string>
    <string name="errorGetPositions">Could not load messages specified interval</string>
    <string name="errorDeleteDevice">Unable to remove the item</string>
    <string name="errorInvalidEmail">This emailOrLogin address is invalid</string>
    <string name="errorInvalidPassword">This password is too short</string>
    <string name="errorIncorrectPassword">This password is incorrect</string>
    <string name="errorFieldRequired">This field is required</string>
    <string name="errorPermissionRationale">Contacts permissions are needed for providing emailOrLogin completions.</string>
    <string name="errorPermissionWriteStorage">Write sotrage permissions are needed for show map.</string>
    <string name="errorPermissionCoarseLocation">Coarse location permissions are needed for show your location.</string>

    <string name="sharedDateTimeFormat" translatable="false">dd/MM/yyyy HH:mm:ss</string>

    <string name="positionsTitle">Positions</string>
    <string name="navigation_drawer_open" translatable="false">Open</string>
    <string name="navigation_drawer_close" translatable="false">Close</string>
    <string name="sharedSendCommand">Send command</string>
    <string name="commandFrequency">Frequency</string>
    <string name="commandUnit">Unit</string>
    <string name="commandTitle">Command</string>

    <string name="positionPeriodic">Periodic Reporting</string>
    <string name="positionStop">Stop Reporting</string>
    <string name="engineStop">Engine Stop</string>
    <string name="engineResume">Engine Resume</string>
    <string name="rebootDevice">Reboot Device</string>
    <string name="positionSingle">Position</string>
    <string name="modePowerSaving">Power OFF</string>
    <string name="voiceMonitoring">Voice Monitoring</string>
    <string name="deviceIdentification">Find Device</string>

    <string name="errorSendCommand">The command is not executed</string>
    <string name="sharedCommandResult">The command completed successfully</string>
    <string name="configServerDns">DNS or IP:PORT</string>
    <string name="configServerSecure" translatable="false">Used Tls or Ssl</string>
    <string name="userAdmin">Administrator</string>
    <string name="mapLayer">Map layer</string>
    <string name="settingsUsers">Users</string>
    <string name="settingsMenu">Settings</string>
    <string name="settingsServer">Server</string>
    <string name="serverRegistration">Registration</string>
    <string name="serverReadOnly">Readonly</string>
    <string name="mapBingMapKey">Bing Map Key</string>
    <string name="settingsDistanceUnit">Distance</string>
    <string name="settingsSpeedUnit">Speed</string>
    <string name="serverZoom">Zoom</string>
    <string name="settingsTwelveHourFormat">12-hour Format</string>
    <string name="mapOsm">Open Street Map</string>
    <string name="mapBingRoad">Bing Maps Road</string>
    <string name="mapBingAerial">Bing Maps Aerial</string>
    <string name="mapCustom">Custom Map</string>
    <string name="settingsDevices">Devices</string>
    <string name="aboutDescription">4kids is an Android  application. It can work with Traccar open source server software.</string>
    <string name="aboutLicense">This application is free and open source, source code is licensed under GNU General Public License, Version 3.0 and available on GitHub.</string>
    <string name="aboutWeb">For more information visit\nwww.4kidssafety.ru</string>
    <string name="aboutSoglashenie">License agreement</string>
    <string name="aboutPolitika">Privacy policy </string>
    <string name="userTitle">User</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>
    <string name="aboutTitle">About</string>
    <string name="settingsGeofences">Geofences</string>
    <string name="textSoglashenie"><b>ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ</b>\n
Настоящее Пользовательское соглашение (далее – Соглашение, ПС) регулирует
отношения между Администратором и Пользователем Приложения/Сайта, возникающие
при использовании Пользователем Сервиса, на указанных в настоящем Соглашении
условиях.\n
<b>1. ТЕРМИНЫ И ОПРЕДЕЛЕНИЯ</b>\n
В настоящем Пользовательском соглашении термины, указанные ниже, имеют
следующее значение:\n
Администратор – общество с ограниченной ответственностью
«РусМобайлКонтент» (ИНН 3460058774, ОГРН 1153443016187,
адрес: 400074, г. Волгоград, ул. Грушевская, д. 10, оф. 0015).\n
Пользователь – посетитель и/или пользователь Сайта/Приложения.\n
Приложение – программное обеспечение <b>4Kids Safety</b>, устанавливаемое и/или загружаемое
Пользователем на устройство, в том числе, но не ограничиваясь на портативное
(мобильное) устройство, и предназначенное для передачи Пользователю информации о
гео-событии заданного объекта.\n
Сайт – Интернет ресурс, представляющий собой совокупность содержащихся
в информационной системе информации и объектов интеллектуальной собственности
(в том числе, программа для ЭВМ, база данных, графическое оформление интерфейса
(дизайн) и др.), доступ к которому обеспечивается с различных пользовательских
устройств, подключенных к сети Интернет, для просмотра веб-страниц
по адресам: http://www.4kidssafety.ru , а также к иным сайтам
Администратора, которые ссылаются на данное Соглашение.\n
Сервис – услуга/комплекс услуг, доступные Пользователю на Сайте и/или в
Приложении.\n
Пользовательское соглашение – настоящее соглашение, иные правила и
документы, регламентирующие работу Сайта/Приложения или определяющие порядок
использования Сервиса, опубликованные на Сайте/в Приложении.\n
Товар – любой товар, продукт, услуга, предоставляемые Пользователю
Администратором и/или иным уполномоченным Администратором лицом.\n
Учетная запись – уникальный логин и пароль, создаваемые самостоятельно
Пользователем в процессе Регистрации на Сайте/в Приложении либо измененные
в дальнейшем Пользователем, используемая для доступа к Сервису после авторизации.\n
Регистрация – совокупность действий Пользователя в соответствии с указанными
Администратором инструкциями, направленных на создание Учетной записи.\n
Сведения - любые материалы и информация, предоставляемые Пользователем
Администратору в связи с использованием Сервиса.\n
<b>2. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ</b>\n
2.1. Администратор предлагает Пользователю использовать свои Сервисы на
условиях, изложенных в настоящем соглашении. В отношении использования отдельных
Сервисов Администратором могут быть установлены дополнительные условия, правила и
ограничения. Администратор вправе в любое время пересматривать и/или изменять
условия предоставления Сервиса, дополнять, изменять, ограничивать, расширять
функциональные возможности Сайта/Приложения, в том числе условия доступа
Пользователя к Сервису и/или отдельным функциональным возможностям
Сайта/Приложения.\n
2.2. Соглашение вступает в силу с момента выражения Пользователем согласия
с его условиями в порядке, предусмотренном п. 2.9. настоящего Соглашения.\n
2.3. Сервис предоставляется Пользователю бесплатно, если специально не
указано иное, в том числе, но не ограничиваясь на Сайте/в Приложении.\n
2.4. Администратор предлагает Пользователю доступ к использованию Сервиса
любым способом и в любой форме в пределах объявленных функциональных
возможностей Сайта/Приложения, включая регистрацию и/или авторизацию, просмотр
размещенных материалов, использование функционала, совершение покупок и т.д.. Все
существующие на данный момент сервисы, а также любое развитие их и/или добавление
новых является предметом настоящего Соглашения.\n
2.5. Для использования Сервиса необходимо подключение к сети Интернет,
которое оплачивается Пользователем отдельно в соответствии с тарифами выбранного им
оператора связи.\n
2.6. Соглашение может быть изменено Администраторам в любое время без
какого-либо специального уведомления об этом Пользователя. Новая редакция
Соглашения вступает в силу с момента его размещения на Сайте/в Приложении, если иное
не предусмотрено новой редакцией Соглашения. Регулярное ознакомление с
действующей редакцией Соглашения является обязанностью Пользователя.\n
2.7. Использование Сервисов Сайта/Приложения после вступления в силу новой
редакции Соглашения означает согласие с ней Пользователя и применение к нему в
полном объеме положений новой редакции.\n
2.8. Действующая редакция настоящего Соглашения размещена на Интернет
странице по адресу: http://www.4kidssafety.ru , а также на экране авторизации Приложения.\n
2.9. Начиная использовать какой-либо Сервис/отдельные функции
Сайта/Приложения, либо пройдя процедуру регистрации, Пользователь считается
принявшим условия Соглашения в полном объеме, без всяких оговорок и исключений. В
случае несогласия Пользователя с каким-либо из положений настоящего Соглашения,
Пользователь не вправе использовать Сервис. В случае если Администратором были
внесены какие-либо изменения в Соглашение в порядке, предусмотренном п. 2.6.
настоящего Соглашения, с которыми Пользователь не согласен, он обязан прекратить
использование Сервиса.\n
2.10. Пользователь обязуется не использовать Сервис для целей, противоречащих
Российскому законодательству, международным соглашениям и конвенциям.\n
<b>3. РЕГИСТРАЦИЯ</b>\n
3.1. Пользователь вправе пользоваться функционалом Приложения, а также
отдельных сервисов Сайта после регистрации и авторизации своей Учетной записи.\n
3.2. В целях регистрации Пользователь предоставляет достоверные и полные
Сведения о себе необходимые для регистрации, в том числе, но не ограничиваясь номер
мобильного телефона и адрес электронной почты. Если Пользователь предоставляет
неверную информацию или у Администратора есть основания полагать, что
предоставленные Пользователем Сведения неполны или недостоверны, Администратор
имеет право по своему усмотрению заблокировать или удалить Учетную запись
Пользователя и отказать Пользователю в использовании Сервиса.\n
3.3. Персональная информация Пользователя, предоставленная Администратору,
хранится и обрабатывается Администратором в соответствии с условиями Политики
конфиденциальности (http://www.4kidssafety.ru, а также на экране
авторизации Приложения)\n
3.4. Пользователь обязан следить за сохранностью данных своей Учетной записи
и не раскрывать их третьим лицам. Пользователь не вправе передавать данные своей
Учетной записи третьим лицам.
3.5. Любое действие, совершенное из Учетной записи Пользователя считается
действием, совершенным самим Пользователем или уполномоченным им лицом и
устанавливает обязанности и ответственность для Пользователя в отношении таких
действий, включая ответственность за нарушение настоящего Соглашения, требований
законодательства РФ.\n
3.6. Пользователь обязан незамедлительно изменить данные Учетной записи,
если у него есть причины подозревать, что эти данные были раскрыты, могут быть
использованы неуполномоченными им третьими лицами.\n
3.7. Пользователь гарантирует, что номер телефона, адрес электронной почты,
предоставляемые им в ходе регистрации и/или использовании Сервиса, указываются им с
согласия законного владельца, и их указание не нарушает прав третьих лиц. Пользователь
принимает на себя всю ответственность за возможный вред, причиненный указанием
номера телефона, адреса электронной почты без согласия его владельца.\n
3.8. Администратор не несет ответственности за точность и правильность
Сведений, предоставляемых Пользователем при регистрации.\n
<b>4. УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ СЕРВИСА</b>\n
4.1. Пользователь обязуется действовать исключительно в соответствии с
действующим законодательством Российской Федерации и настоящим Соглашением, а
также нести в соответствии с законодательством Российской Федерации полную
ответственность за собственные действия и бездействия на Сайте/в Приложении и при
использовании Сервисов.\n
4.2. Доступный Пользователю Сервис может быть использован исключительно в
целях, для которых он предназначен. Пользователю запрещается использовать Сервис, а
также любую полученную на Сайте/в Приложении информацию не по назначению.\n
4.3. Принимая условия настоящего Соглашения, Пользователь выражает свое
согласие на получение рекламной информации, размещенной на Сайте/в Приложении
третьими лицами. Пользователь понимает и соглашается, что Администратор не
определяет содержание и не несет ответственности за такую информацию, включая сайты,
ссылки на которые могут содержаться в соответствующих материалах.\n
4.4. Пользователь обязуется не копировать, не воспроизводить, не изменять,
не распространять и не представлять общественности любую информацию,
содержащуюся на Сайте/в Приложении (кроме Сведений, предоставленных самим
Пользователем) без предварительного письменного разрешения Администратора.\n
4.5. Пользователь обязуется не препятствовать работе Администратора, а также
не препятствовать действию автоматических систем или процессов, с целью
заблокировать или ограничить доступ к Сервису.\n
<b>5. ОБМЕН ИНФОРМАЦИЕЙ ПРИ ИСПОЛЬЗОВАНИИ СЕРВИСА</b>\n
5.1. Сообщения Администратора, предназначенные для Пользователя,
направляются на адрес электронный почты и/или телефонный номер, предоставленные
Пользователем при Регистрации. При этом Пользователь понимает, принимает и
соглашается, что рассылаемые сообщения и/или их отдельные части могут содержать
рекламные, информационные и иные сообщения Администратора. Сообщения,
опубликованные на Сайте, считаются доставленными Пользователю с момента их
публикации.\n
5.2. Сообщения Пользователя, предназначенные для Администратора,
пересылаются способами, предложенными Администратором.\n
<b>6. ГАРАНТИИ И ОТВЕТСТВЕННОСТЬ</b>\n
6.1. Пользователь несет ответственность за действия, совершаемые на Сайте/в
Приложении, в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.\n
6.2. Учитывая принципы построения и функционирования сети Интернет,
Сервис предоставляется «как есть», это означает, что Администратор не предоставляет
каких-либо гарантий в отношении Сервиса, в частности, Администратор не гарантирует
Пользователю, что:\n
• Сервис, его прямой или косвенный эффект и качество будут
соответствовать требованиям и целям Пользователя;\n
• Сервис будет предоставляться непрерывно, надежно и без ошибок;\n
• Результаты, которые будут получены посредством использования
Сервиса, будут точными, надежными и соответствовать ожиданиям
Пользователя.\n
6.3. Администратор не несет ответственности за неисполнение или
затруднения в исполнении обязательств из-за обстоятельств непреодолимой силы,
последствия которых невозможно избежать или преодолеть.\n
6.4. При любых обстоятельствах ответственность Администратора в
соответствии со статьей 15 ГК РФ ограничена 5 000 (пятью тысячами) рублей и при
условии наличия вины в действиях Администратора.\n
<b>7. ИСКЛЮЧИТЕЛЬНЫЕ ПРАВА</b>\n
7.1. Обладателем исключительных прав на Сайт/Приложение, включая, но не
ограничиваясь на размещенный на Сайте логотип, все технические разработки,
позволяющие осуществлять использование Сервиса является Администратор.
Пользователь или иное лицо не вправе использовать Сервис способами, не
предусмотренными настоящим Соглашением без письменного разрешения
Администратора, в том числе извлекать Сведения в любой форме не предусмотренными
настоящим Соглашением способами.\n
<b>8. ИНЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ</b>\n
8.1. Настоящее Соглашение регулируется и толкуется в соответствии с
законодательством Российской Федерации. Вопросы, не урегулированные настоящим
Соглашением, подлежат разрешению в соответствии с законодательством Российской
Федерации.\n
8.2. Если по тем или иным причинам одно или несколько положений
настоящего Соглашения будут признаны недействительными или не имеющими
юридической силы, это не прекращает действия или применимость остальных положения
настоящего Соглашения.\n
8.3. Администратор оставляет за собой право по собственному усмотрению
прекратить доступ Пользователя, нарушающего настоящее Соглашение, иных правил,
регламентирующих функционирование Сервиса, к Сервису как в целом, так и в части.\n
8.4. Администратор вправе, а Пользователь настоящим дает свое согласие на
это, передать свои права и/или обязанности по настоящему Соглашению, как в целом, так
и в части, третьей стороне.\n
8.5. При разрешении всех споров по настоящему Соглашению применяется
действующее законодательство Российской Федерации.\n
8.6. При возникновении споров в рамках настоящего Соглашения, до
обращения в суд с иском, обязательным является предъявление претензии (письменного
предложения о добровольном урегулировании спора).\n
8.7. При недостижении согласия спор передается на рассмотрение в суд в
соответствии с территориальной подсудностью по месту нахождения Администратора (г.
Волгоград).\n
8.8. В отношении Сервиса/части Сервиса, использование которого
предоставляется Пользователю безвозмездно, положения законодательства о защите прав
потребителей не подлежат применению к отношениям между Пользователем и
Администратором.\n
8.9. В случае возникновения предложений, вопросов, в рамках настоящего
Соглашения, следует обращаться по следующим контактам:\n
 Адрес эл. почты: info@rusmobilecontent.ru\n
 Техническая поддержка: apps@rusmobilecontent.ru
</string>
    <string name="textPolitika"><b>Политика конфиденциальности</b>
в области обработки и обеспечения безопасности персональных данных
Настоящая Политика конфиденциальности персональных данных (далее - Политика
конфиденциальности) действует в отношении всей информации, размещенной на сайте в
сети Интернет по адресу: http://www.4kidssafety.ru, (далее - Сайт),
а также в мобильном/веб приложении 4Kids Safety (далее - Приложение), которую
посетители, другие пользователи, иные лица могут получить о Пользователе во время
использования Сайта и/или Приложения, их сервисов, программ и продуктов.\n
Администратором Сайта/Приложения является общество с ограниченной
ответственностью «РусМобайлКонтент» (ИНН 3460058774, ОГРН 1153443016187,
адрес: 400074, г. Волгоград, ул. Грушевская, д. 10, оф. 0015)  (далее -
Администратор).\n
Использование сервисов Сайта/Приложения означает безоговорочное согласие
Пользователя с настоящей Политикой и указанными в ней условиями обработки его
персональной информации; в случае несогласия с этими условиями Пользователь должен
воздержаться от использования сервисов.\n
<b>1. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ</b>\n
1.1. В рамках настоящей Политики под персональной информацией Пользователя
понимаются:\n
1.1.1. Персональная информация, которую Пользователь предоставляет о себе
самостоятельно при регистрации (создании учетной записи) на Сайте/ в Приложении или
в процессе использования их Сервисов, а также персональные данные Пользователя, в том
числе, но не ограничиваясь номер мобильного телефона и электронную почту.\n
1.1.2. Данные, которые автоматически передаются сервисам Сайта в процессе их
использования с помощью установленного на устройстве Пользователя программного
обеспечения, в том числе IP-адрес, данные файлов cookie, информация о браузере
Пользователя (или иной программе, с помощью которой осуществляется доступ к
сервисам), технические характеристики оборудования и программного обеспечения,
используемых Пользователем и т.д..\n
1.1.4. Настоящая Политика конфиденциальности применяется к
сайтам http://www.4kidssafety.ru, к мобильному и веб приложению
4Kids Safety, а также к иным сайтам/приложениям Администратора, которые ссылаются
на данную Политику. Сайт и Приложение не контролирует и не несет ответственности за
сайты третьих лиц, на которые Пользователь может перейти по ссылкам, доступным на
Сайте и в Приложении.\n
<b>2. ЦЕЛИ ОБРАБОТКИ ПЕРСОНАЛЬНОЙ ИНФОРМАЦИИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ</b>\n
2.1. Сайт/Приложение собирает и хранит только ту персональную информацию,
которая необходима для предоставления его сервисов или исполнения соглашений с
Пользователем, за исключением случаев, когда законодательством предусмотрено
обязательное хранение персональной информации в течение определенного законом
срока.\n
2.2. Персональную информацию Пользователя Сайт/Приложение обрабатывает в
следующих целях:\n
2.2.1. Идентификации Пользователя, зарегистрированного на Сайте/ в Приложении.\n
2.2.2. Предоставления Пользователю доступа к персонализированным ресурсам
Сайта/Приложения.\n
2.2.3. Установления с Пользователем обратной связи, включая направление
уведомлений, запросов, касающихся использования Сайта/Приложения, оказания услуг,
обработку запросов и заявок от Пользователя.\n
2.2.4. Определения места нахождения Пользователя для обеспечения безопасности,
предотвращения мошенничества.\n
2.2.5. Подтверждения достоверности и полноты персональных данных,
предоставленных Пользователем.\n
2.2.6. Создания учетной записи Пользователя.\n
2.2.7. Уведомления Пользователя Сайта/Приложения о действующих у
Администратора акциях, специальных предложениях, направление Пользователю любых
иных информационных сообщений, включая рекламу.\n
2.2.8. Предоставления Пользователю эффективной клиентской и технической
поддержки при возникновении проблем, связанных с использованием Сайта/Приложения.\n
2.2.9. Проведения статистических и иных исследований, проведение опросов.
\n
<b>3. УСЛОВИЯ ОБРАБОТКИ ПЕРСОНАЛЬНОЙ ИНФОРМАЦИИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ  И ЕЕ ПЕРЕДАЧИ ТРЕТЬИМ ЛИЦАМ</b>\n
3.1. При организации и осуществлении обработки персональных данных
Администратор руководствуется требованиями Федерального закона от 27.07.2006 года №
152-ФЗ «О персональных данных» и принятыми в соответствии с ним нормативно
правовыми актами, и локальными актами Администратора.\n
3.2. В отношении персональной информации Пользователя сохраняется ее
конфиденциальность, кроме случаев добровольного предоставления Пользователем
информации о себе для общего доступа неограниченному кругу лиц. При использовании
отдельных сервисов Пользователь соглашается с тем, что определенная часть его
персональной информации становится общедоступной.\n
3.3. Администратор вправе передать персональную информацию Пользователя
третьим лицам в следующих случаях:\n
3.3.1. Пользователь выразил согласие на такие действия.\n
3.3.2. Передача необходима для использования Пользователем определенного
сервиса Сайта/Приложения либо для исполнения определенного соглашения или договора
с Пользователем.\n
3.3.4. Передача предусмотрена российским или иным применимым
законодательством в рамках установленной законодательством процедуры.\n
3.3.5. В случае продажи Сайта/Приложения к приобретателю переходят все
обязательства по соблюдению условий настоящей Политики применительно к полученной
им персональной информации.\n
3.4. Обработка персональных данных Пользователя осуществляется без ограничения
срока любым законным способом, в том числе в информационных системах персональных
данных с использованием средств автоматизации или без использования таких средств.\n
3.5. При утрате или разглашении персональных данных Администратор
Сайта/Приложения информирует Пользователя об утрате или разглашении персональных
данных.\n
3.6. Администратор Сайта/Приложения принимает необходимые организационные и
технические меры для защиты персональной информации Пользователя от
неправомерного или случайного доступа, уничтожения, изменения, блокирования,
копирования, распространения, а также от иных неправомерных действий третьих лиц.\n
3.7. Администратор Сайта/Приложения совместно с Пользователем принимает все
необходимые меры по предотвращению убытков или иных отрицательных последствий,
вызванных утратой или разглашением персональных данных Пользователя.\n

<b>4. ОБЯЗАТЕЛЬСТВА СТОРОН</b>\n
4.1. Пользователь обязан:\n
4.1.1. Предоставить информацию о персональных данных, необходимую для
пользования Сайтом/Приложением.\n
4.1.2. Обновлять, дополнять предоставленную информацию о персональных данных
в случае изменения данной информации.\n
4.2. Администратор обязан:\n
4.2.1. Использовать полученную информацию исключительно для целей, указанных
в настоящей Политике конфиденциальности.\n
4.2.2. Обеспечить хранение конфиденциальной информации в тайне, не разглашать
без предварительного письменного разрешения Пользователя, а также не осуществлять
продажу, обмен, опубликование либо разглашение иными возможными способами
переданных персональных данных Пользователя, за исключением предусмотренных
настоящей Политикой конфиденциальности.\n
4.2.3. Принимать меры предосторожности для защиты конфиденциальности
персональных данных Пользователя согласно порядку, обычно используемому для
защиты такого рода информации в существующем деловом обороте.\n
4.2.4. Осуществить блокирование персональных данных, относящихся к
соответствующему Пользователю, с момента обращения или запроса Пользователя или
его законного представителя либо уполномоченного органа по защите прав субъектов
персональных данных на период проверки в случае выявления недостоверных
персональных данных или неправомерных действий.\n
<b>5. ОТВЕТСТВЕННОСТЬ СТОРОН</b>\n
5.1. Администратор, не исполнивший свои обязательства, несет ответственность за
убытки, понесенные Пользователем в связи с неправомерным использованием
персональных данных, в соответствии с законодательством Российской Федерации.\n
5.2. В случае утраты или разглашения конфиденциальной информации
Администратор не несет ответственности, если данная конфиденциальная информация:\n
5.2.1. Стала публичным достоянием до ее утраты или разглашения.\n
5.2.2. Была получена от третьей стороны до момента ее получения
Администратором.\n
5.2.3. Была разглашена с согласия Пользователя.\n
<b>6. РАЗРЕШЕНИЕ СПОРОВ</b>\n
6.1. До обращения в суд с иском по спорам, возникающим из отношений между
Пользователем Сайта/Приложения и Администратором, обязательным является
предъявление претензии (письменного предложения о добровольном урегулировании
спора).\n
6.2. Получатель претензии в течение 10 календарных дней со дня получения
претензии письменно уведомляет заявителя претензии о результатах рассмотрения
претензии.\n
6.3. При недостижении согласия спор передается на рассмотрение в суд в
соответствии с территориальной подсудностью по месту нахождения Администратора (г.
Волгоград).\n
6.4. К настоящей Политике конфиденциальности и отношениям между
Пользователем и Администратором применяется действующее законодательство
Российской Федерации.\n
<b>7. ДОПОЛНИТЕЛЬНЫЕ УСЛОВИЯ</b>\n
7.1. Администратор вправе вносить изменения в настоящую Политику
конфиденциальности без согласия Пользователя.\n
7.2. Новая Политика конфиденциальности вступает в силу с момента ее размещения
на Сайте/ в Приложении, если иное не предусмотрено новой редакцией Политики
конфиденциальности.\n
7.3. Все предложения или вопросы по настоящей Политике конфиденциальности
следует сообщать на эл. почту: info@rusmobilecontent.ru.\n
7.4. Действующая Политика конфиденциальности размещена на странице по
адресу: http://www.4kidssafety.ru,  а также на экране авторизации Приложения.
</string>


    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">General</string>

    <string name="pref_title_social_recommendations">Enable social recommendations</string>
    <string name="pref_description_social_recommendations">Recommendations for people to contact
        based on your message history
    </string>

    <string name="pref_title_display_name">Display name</string>
    <string name="pref_default_display_name">John Smith</string>

    <string name="pref_title_add_friends_to_messages">Add friends to messages</string>
    <string-array name="pref_example_list_titles">
        <item>Always</item>
        <item>When possible</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_example_list_values">
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <!-- Example settings for Data & Sync -->
    <string name="pref_header_data_sync">Data &amp; sync</string>

    <string name="pref_title_sync_frequency">Sync frequency</string>
    <string-array name="pref_sync_frequency_titles">
        <item>15 minutes</item>
        <item>30 minutes</item>
        <item>1 hour</item>
        <item>3 hours</item>
        <item>6 hours</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_sync_frequency_values">
        <item>15</item>
        <item>30</item>
        <item>60</item>
        <item>180</item>
        <item>360</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entries">
        <item>Entry 1</item>
        <item>Entry 2</item>
        <item>Entry 3</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entry_values">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
    </string-array>

    <string-array name="multi_select_list_preference_default_value" />

    <string name="pref_title_system_sync_settings">System sync settings</string>

    <!-- Example settings for Notifications -->
    <string name="pref_header_notifications">Notifications</string>

    <string name="pref_title_new_message_notifications">New message notifications</string>

    <string name="pref_title_ringtone">Ringtone</string>
    <string name="pref_ringtone_silent">Silent</string>

    <string name="pref_title_vibrate">Vibrate</string>
</resources>
